405元撈騰訊 股神劉央：兩年升到1,000元！

「中國女股神」西京投資主席劉央表示，目前騰訊（700）是旗下基金最大重倉股，打算長線持有，看好騰訊在2020年前股價可達1000元水平。
劉央表示，1月26日曾微信騰訊主席馬化騰，向他表示看好騰訊股價上1000元，馬回覆稱：「穩健穩健！」劉央並向在場記者顯示兩人微信對答。
她指，從前在騰訊5元及100元水平購入，但之後沽出，一直等待機會再買入，早前在騰訊跌穿405元水平大手買入，單日投資額高達6億元，但不願透露總投資額。她指，現價不會再增持。
她又指，投資港股18年來，今年首次增持內銀股，透露買入兩大一小，形容今年是銀行股重要的一年。同樣，她認為現價追入已遲了。
她表示，會繼續投資市值50億元以下的細價股，包括下半年有機會上市的生物科技公司，透露已有很多公司與她接觸，但她自嘲過去投資新股表現都不太好，所以以基礎投資者投資新股要再考慮。

條女俾人賣左去做雞未？

BINC

一合3就有啦，唔洗等，即時到

唔好鞭plz

1000？我睇9000添呀
成手蟹叫人入

齊頭跌1/3 冇左2億

邊個會幫襯

燈神

扮曬野 一早放曬啦

$250都嚟緊，4合1就$1000

人地講出黎就一早知會跌
等你班傻散戶以為有希望

公平d講 離2020年仲有1年幾時間比佢升既

佢1q肯俾幾錢

實過1000
好快十合一

當大戶唱好嘅時候
就係佢散貨嘅時候

6億. 當佢均價300入都冇6千萬

一星期後有冇250